# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-18 13:31-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: djauth/settings.py:263 templates/admin/base.html:34
msgid "English"
msgstr ""

#: djauth/settings.py:264 templates/admin/base.html:35
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: djauth/settings.py:265
msgid "Franch"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/apps.py:7
#, fuzzy
#| msgid "Operation System"
msgid "Accounting System"
msgstr "營運系統"

#: ibet_apps/accounting/models.py:35
msgid "Name"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:37 ibet_apps/accounting/models.py:143
msgid "Method"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:38 ibet_apps/accounting/models.py:232
#: ibet_apps/accounting/models.py:255
msgid "Channel"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:40 ibet_apps/accounting/models.py:132
msgid "Currency"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:43
msgid "Min Amount"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:46
msgid "Max Amount"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:55
msgid "Transaction Fee"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:63
msgid "Transaction Fee Percentage"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:90
msgid "Priority"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:122
#, fuzzy
#| msgid "User action link"
msgid "Transaction id"
msgstr "用戶動作詳情"

#: ibet_apps/accounting/models.py:125
msgid "Member"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:127
msgid "Order id"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:129
#, fuzzy
#| msgid "Amount"
msgid "Apply Amount"
msgstr "金額"

#: ibet_apps/accounting/models.py:138
msgid "Language"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:141
#, fuzzy
#| msgid "Deposit"
msgid "Depositor Tier"
msgstr "存款次數"

#: ibet_apps/accounting/models.py:145
msgid "Status Last Updated"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:148
msgid "Time of Application"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:151
msgid "Arrive Time"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:154 ibet_apps/users/adminx.py:302
#: ibet_apps/users/models.py:300
msgid "Status"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:157
msgid "Payment"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:161 ibet_apps/bonus/models.py:52
msgid "Transaction Type"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:164
msgid "Review status"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:167
msgid "Memo"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:169
msgid "From"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:172
msgid "To"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:175
msgid "Product"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:191
msgid "QRCode"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:193
msgid "Commission"
msgstr ""

#: ibet_apps/accounting/models.py:197
msgid "released_by"
msgstr ""

#: ibet_apps/bonus/apps.py:8
#, fuzzy
#| msgid "User System"
msgid "Bonus System"
msgstr "用戶系統"

#: ibet_apps/bonus/models.py:26 ibet_apps/bonus/models.py:34
#, fuzzy
#| msgid "Event Type"
msgid "Bonus Type"
msgstr "事件類別"

#: ibet_apps/bonus/models.py:37
msgid "Bonus Release Type"
msgstr ""

#: ibet_apps/bonus/models.py:45 ibet_apps/bonus/models.py:56
#: ibet_apps/bonus/models.py:71
msgid "Bonus"
msgstr ""

#: ibet_apps/bonus/models.py:46 ibet_apps/bonus/models.py:64
#, fuzzy
#| msgid "Game Category"
msgid "Category"
msgstr "遊戲種類"

#: ibet_apps/bonus/models.py:63
msgid "Requirement"
msgstr ""

#: ibet_apps/bonus/models.py:70
msgid "Owner"
msgstr ""

#: ibet_apps/bonus/models.py:73
msgid "Operator"
msgstr ""

#: ibet_apps/bonus/models.py:74
#, fuzzy
#| msgid "Event Type"
msgid "User Bonus Event Type"
msgstr "事件類別"

#: ibet_apps/games/apps.py:7
msgid "3RD Part Game System"
msgstr "第三方遊戲系統"

#: ibet_apps/games/models.py:26
msgid "Game Category"
msgstr "遊戲種類"

#: ibet_apps/games/models.py:44 ibet_apps/games/models.py:74
#: ibet_apps/system/models.py:17 ibet_apps/users/models.py:211
#: ibet_apps/users/models.py:283 ibet_apps/users/models.py:409
#: ibet_apps/users/models.py:423 ibet_apps/users/models.py:442
msgid "Created Time"
msgstr "時間"

#: ibet_apps/games/models.py:81
#, fuzzy
#| msgid "Created Time"
msgid "Modifited Time"
msgstr "時間"

#: ibet_apps/games/models.py:89
msgid "Game"
msgstr "遊戲"

#: ibet_apps/operation/apps.py:8
msgid "Operation System"
msgstr "營運系統"

#: ibet_apps/operation/models.py:62
msgid "Notification"
msgstr ""

#: ibet_apps/system/models.py:12
#, fuzzy
#| msgid "username"
msgid "name"
msgstr "用户名"

#: ibet_apps/system/models.py:13
msgid "Description"
msgstr ""

#: ibet_apps/system/models.py:14
msgid "Group Type"
msgstr ""

#: ibet_apps/system/models.py:36 ibet_apps/system/models.py:43
msgid "User Group"
msgstr ""

#: ibet_apps/system/models.py:37 ibet_apps/system/models.py:51
msgid "Permission Code"
msgstr ""

#: ibet_apps/system/models.py:44 ibet_apps/system/models.py:50
#, fuzzy
#| msgid "Customer User"
msgid "Custom User"
msgstr "用戶列表"

#: ibet_apps/system/views/permissionviews.py:102
msgid "Group Permission"
msgstr ""

#: ibet_apps/system/views/permissionviews.py:396 ibet_apps/users/adminx.py:114
msgid "Roles"
msgstr ""

#: ibet_apps/system/views/reportviews.py:94
msgid "Performance reports"
msgstr ""

#: ibet_apps/system/views/reportviews.py:409
msgid "Members reports"
msgstr ""

#: ibet_apps/system/views/reportviews.py:451
msgid "Finance reports"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/admin.py:60
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: ibet_apps/users/admin.py:61
msgid "password"
msgstr "密碼"

#: ibet_apps/users/adminx.py:32
#, fuzzy
#| msgid "IBET Administration"
msgid "iBet Administration"
msgstr "IBET管理"

#: ibet_apps/users/adminx.py:39
msgid "Players"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/adminx.py:43
msgid "Player directory"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/adminx.py:48
msgid "Player groups"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/adminx.py:55
msgid "Affiliate"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/adminx.py:61
msgid "Marketing"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/adminx.py:65
msgid "VIP Management"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/adminx.py:84
msgid "Payments"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/adminx.py:88
#, fuzzy
#| msgid "Deposit"
msgid "Deposits"
msgstr "存款次數"

#: ibet_apps/users/adminx.py:93
#, fuzzy
#| msgid "Withdraw"
msgid "Withdrawals"
msgstr "提款次數"

#: ibet_apps/users/adminx.py:98
msgid "Settings"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/adminx.py:105
msgid "System admin"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/adminx.py:109
#, fuzzy
#| msgid "User Tag"
msgid "Users"
msgstr "用戶標籤"

#: ibet_apps/users/adminx.py:141
#, fuzzy
#| msgid "Notice Message"
msgid "Messages"
msgstr "通知消息"

#: ibet_apps/users/adminx.py:146
msgid "Campaign"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/adminx.py:157
msgid "Finance report"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/adminx.py:237 ibet_apps/users/models.py:67
msgid "User Tag"
msgstr "用戶標籤"

#: ibet_apps/users/adminx.py:244 ibet_apps/utils/constants.py:493
msgid "Login"
msgstr "登入次數"

#: ibet_apps/users/adminx.py:250
msgid "Deposit"
msgstr "存款次數"

#: ibet_apps/users/adminx.py:256
msgid "Withdraw"
msgstr "提款次數"

#: ibet_apps/users/adminx.py:263
msgid "Bet"
msgstr "投注次數"

#: ibet_apps/users/adminx.py:266 ibet_apps/users/adminx.py:327
msgid "More actions for this user"
msgstr "更多用戶動作詳情"

#: ibet_apps/users/adminx.py:269 ibet_apps/users/adminx.py:330
msgid "User action link"
msgstr "用戶動作詳情"

#: ibet_apps/users/adminx.py:292
#, fuzzy
#| msgid "Assign tag to user"
msgid "Approved tag assign to user"
msgstr "標記用戶標籤"

#: ibet_apps/users/apps.py:6
msgid "User System"
msgstr "用戶系統"

#: ibet_apps/users/forms.py:88
msgid "Invalid date - renewal in past"
msgstr "日期错误"

#: ibet_apps/users/forms.py:91
msgid "Invalid date - renewal more than 4 weeks ahead"
msgstr "日期错误，至少提前4周"

#: ibet_apps/users/models.py:61
msgid "Tag name"
msgstr "標籤"

#: ibet_apps/users/models.py:64
msgid "Notes"
msgstr "標註"

#: ibet_apps/users/models.py:80
msgid "Direct User"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:81
msgid "User from Promo"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:82
msgid "Advertisements"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:86
msgid "Active"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:87
msgid "Inactive"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:88
msgid "Blocked"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:150
msgid "User Attribute"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:151
msgid "Product Attribute"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:152
msgid "Time of Registration"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:153
msgid "Time of FTD"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:154
msgid "Time of Verification"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:155
msgid "Location shown on the ID"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:156
msgid "Last Login Time"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:157
msgid "Last Betting Time"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:163
msgid "Main Wallet"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:164
msgid "Other Game Wallet"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:165
msgid "Bonus Wallet"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:169
msgid "Time of Becoming Agent"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:170
msgid "Application Time"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:171
msgid "Application Introduction"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:173
msgid "Affiliate_status"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:174
msgid "Affiliate_level"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:206
#, fuzzy
#| msgid "password"
msgid "withdraw password"
msgstr "密碼"

#: ibet_apps/users/models.py:208
msgid "Security answer"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:216 ibet_apps/users/models.py:447
msgid "Modified Time"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:227
msgid "Customer User"
msgstr "用戶列表"

#: ibet_apps/users/models.py:258
msgid "commission Percentage"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:259
msgid "Downline commission Percentage"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/models.py:295
msgid "pending"
msgstr "待決"

#: ibet_apps/users/models.py:296
msgid "approved"
msgstr "批准"

#: ibet_apps/users/models.py:298 ibet_apps/users/models.py:402
#: ibet_apps/users/models.py:431
#, fuzzy
#| msgid "User Tag"
msgid "User"
msgstr "用戶標籤"

#: ibet_apps/users/models.py:299
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: ibet_apps/users/models.py:307
msgid "Assign tag to user"
msgstr "標記用戶標籤"

#: ibet_apps/users/models.py:400
msgid "Action Ip"
msgstr "位址"

#: ibet_apps/users/models.py:401
msgid "Event Type"
msgstr "事件類別"

#: ibet_apps/users/models.py:403
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: ibet_apps/users/models.py:404
msgid "Browser"
msgstr "瀏覽器"

#: ibet_apps/users/models.py:405
msgid "Refer URL"
msgstr "推薦連結"

#: ibet_apps/users/models.py:407
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: ibet_apps/users/models.py:414
msgid "User action history"
msgstr "用戶行為紀錄"

#: ibet_apps/users/serializers.py:93 ibet_apps/users/serializers.py:298
msgid "A user is already registered with this username."
msgstr "该用户名已被占用"

#: ibet_apps/users/serializers.py:100 ibet_apps/users/serializers.py:305
msgid "A user is already registered with this e-mail address."
msgstr "该邮箱已被注册"

#: ibet_apps/users/serializers.py:110
msgid "First name not valid"
msgstr "名字不正確"

#: ibet_apps/users/serializers.py:112
msgid "Last name not valid"
msgstr "姓名不正確"

#: ibet_apps/users/serializers.py:114 ibet_apps/users/serializers.py:119
#: ibet_apps/users/serializers.py:121
msgid "Date of birth not valid"
msgstr "出生日不正確"

#: ibet_apps/users/serializers.py:123
msgid "City not valid"
msgstr "城市名不正確"

#: ibet_apps/users/serializers.py:125
msgid "Country not valid"
msgstr "國家不正確"

#: ibet_apps/users/serializers.py:127
msgid "Zipcode not valid"
msgstr "郵遞區號不正確"

#: ibet_apps/users/serializers.py:187 ibet_apps/users/serializers.py:346
msgid "Must include \"email\" and \"password\"."
msgstr "必须包括 \"email\" and \"password\""

#: ibet_apps/users/serializers.py:198 ibet_apps/users/serializers.py:357
msgid "Must include \"username\" and \"password\"."
msgstr "必须包括 \"username\" and \"password\""

#: ibet_apps/users/serializers.py:211 ibet_apps/users/serializers.py:370
msgid "Must include either \"username\" or \"email\" and \"password\"."
msgstr "必须包括 \"username\" or \"email\" and \"password\""

#: ibet_apps/users/serializers.py:267 ibet_apps/users/serializers.py:412
msgid "User account is disabled."
msgstr "用户账号不可用"

#: ibet_apps/users/serializers.py:270 ibet_apps/users/serializers.py:415
msgid "Unable to log in with provided credentials."
msgstr "用户名或密码错误"

#: ibet_apps/users/serializers.py:279 ibet_apps/users/serializers.py:424
msgid "E-mail is not verified."
msgstr "邮件没有被核实"

#: ibet_apps/users/views/adminview.py:715
msgid "Cannot block the admin user"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/views/adminview.py:854
msgid "No search data"
msgstr ""

#: ibet_apps/users/views/views.py:259 ibet_apps/users/views/views.py:308
msgid "Please activate your account!"
msgstr "请激活您的账户!"

#: ibet_apps/users/views/views.py:298 ibet_apps/users/views/views.py:1070
#: ibet_apps/users/views/views.py:1296 ibet_apps/users/views/views.py:1325
#: ibet_apps/users/views/views.py:1373 ibet_apps/users/views/views.py:1411
#: ibet_apps/users/views/views.py:1506 ibet_apps/users/views/views.py:1532
#: ibet_apps/users/views/views.py:1571 ibet_apps/users/views/views.py:1613
#: ibet_apps/users/views/views.py:1639 ibet_apps/users/views/views.py:1677
#: ibet_apps/users/views/views.py:1700 ibet_apps/users/views/views.py:1725
#, fuzzy
#| msgid "Current user is blocked!"
msgid "The current user is blocked!"
msgstr "用户被禁用"

#: ibet_apps/users/views/views.py:365
#, fuzzy
#| msgid "Must include \"username\" and \"password\"."
msgid "Invalid username/ passowrd"
msgstr "必须包括 \"username\" and \"password\""

#: ibet_apps/users/views/views.py:415
msgid "Successfully logged out."
msgstr ""

#: ibet_apps/users/views/views.py:438
msgid "You have registered an account at ibet.com, "
msgstr "您已经再ibet.com 注册了邮箱"

#: ibet_apps/users/views/views.py:439
msgid "You username is "
msgstr "您的用户名是"

#: ibet_apps/users/views/views.py:439
msgid ", and your email address is "
msgstr ",您新郵箱地址: "

#: ibet_apps/users/views/views.py:442
msgid "Request of changing email address"
msgstr "要求更改郵箱地址"

#: ibet_apps/users/views/views.py:443
msgid "Your new Email Address is: "
msgstr "您新郵箱地址: "

#: ibet_apps/users/views/views.py:446
msgid " referred you to sign up an account with Claymore"
msgstr "推荐你注册一个claymore的账号"

#: ibet_apps/users/views/views.py:447
msgid "Please use the referral link to register your new account: "
msgstr "请用推荐链接注册您的新账户"

#: ibet_apps/users/views/views.py:466
#, python-format
msgid "Hi %(username)s, You have requested to reset your password"
msgstr "嗨 %(username)s, 您要求重置密碼"

#: ibet_apps/users/views/views.py:468
msgid "Click the link to reset your email password: "
msgstr "點擊連結重置密碼: "

#: ibet_apps/users/views/views.py:737
msgid "Please activate you ibet account "
msgstr "请激活您的ibet账户"

#: ibet_apps/users/views/views.py:1003
#, fuzzy
#| msgid "password"
msgid "Reset Password"
msgstr "密碼"

#: ibet_apps/users/views/views.py:1004
#, fuzzy
#| msgid "Click the link to reset your email password: "
msgid "Use this code to reset your password "
msgstr "點擊連結重置密碼: "

#: ibet_apps/users/views/views.py:1722
msgid "Success"
msgstr ""

#: ibet_apps/utils/constants.py:494
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: ibet_apps/utils/constants.py:495
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: ibet_apps/utils/constants.py:498
msgid "Page Visit"
msgstr "瀏覽頁面"

#: ibet_apps/utils/constants.py:500
msgid "SMS CODE"
msgstr ""

#: ibet_apps/utils/constants.py:1189
msgid "What is your’s father birthday?"
msgstr "您父亲的生日是？"

#: ibet_apps/utils/constants.py:1190
msgid "What is your’s mother birthday?"
msgstr "您母亲的生日是？"

#: ibet_apps/utils/constants.py:1191
msgid "What is your’s spouse birthday?"
msgstr "您配偶的生日是?"

#: ibet_apps/utils/constants.py:1192
msgid "What is your first company’s employee ID?"
msgstr "您的第一家公司工号是？"

#: ibet_apps/utils/constants.py:1193
msgid "What is your primary school class teacher’s name?"
msgstr "您小学班主任的名字是？"

#: ibet_apps/utils/constants.py:1194
msgid "What is your best childhood friend’s name?"
msgstr "您最熟悉的童年好友是？"

#: ibet_apps/utils/constants.py:1195
msgid "What is the name of the person that influenced you the most?"
msgstr "对您影响最大的人名字是？"

#: templates/admin/base.html:36
msgid "French"
msgstr ""

#: templates/admin/base.html:42
msgid "Welcome,"
msgstr ""

#: templates/admin/base.html:47
msgid "View site"
msgstr ""

#: templates/admin/base.html:52
msgid "Documentation"
msgstr ""

#: templates/admin/base.html:56
msgid "Change password"
msgstr ""

#: templates/admin/base.html:58
msgid "Log out"
msgstr ""

#: templates/admin/base.html:68 templates/registration/logged_out.html:4
msgid "Home"
msgstr ""

#: templates/admin/base_site.html:3
msgid "Django site admin"
msgstr ""

#: templates/admin/base_site.html:6
msgid "Django administration"
msgstr ""

#: templates/admin/login.html:21
msgid "Please correct the error below."
msgstr ""

#: templates/admin/login.html:21
msgid "Please correct the errors below."
msgstr ""

#: templates/admin/login.html:37
#, python-format
msgid ""
"You are authenticated as %(username)s, but are not authorized to access this "
"page. Would you like to login to a different account?"
msgstr ""

#: templates/admin/login.html:57
msgid "Forgotten your password or username?"
msgstr ""

#: templates/admin/login.html:60
msgid "Save password"
msgstr ""

#: templates/admin/login.html:62
msgid "Log in"
msgstr ""

#: templates/registration/logged_out.html:8
msgid "Thanks for spending some quality time with the Web site today."
msgstr ""

#: templates/registration/logged_out.html:10
msgid "Log in again"
msgstr ""

#~ msgid "bet"
#~ msgstr "投注"

#, fuzzy
#~| msgid "A user is already registered with this username."
#~ msgid "A user is already registered with this phone number."
#~ msgstr "该用户名已被占用"

#~ msgid "The two password fields didn't match"
#~ msgstr "密碼不相符"

#~ msgid "Phone not valid"
#~ msgstr "手機號不正確"

#~ msgid "State not valid"
#~ msgstr "州不正確"
